菁蒼派第一次滅門危機，各位師兄弟姐妹如何部署？

tsla 一晚升左100蚊 ，係唔係 ON9

信念

滅咗咪再起過

今晚落返500

俾你燈到今日750

滅咩門
你清倉d錢會消失左？
賺唔到當蝕左？

清左可以反手玩put，點解講到拎左舊現金=冇錢賺？